====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je suis sorti du Parti communiste quand celui-ci a rompu l ' Union de la gauche .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

